bitcoin 死都唔穿4000。。。。

同恆指一樣
死都唔穿24500

應該見左底。

唔信

一落到4500已經大手入
等fatfat

準備落450

demo ac 沽緊 挾死me了

邊有咁撚快啦,要落都起碼一兩個月先落到
現貨而家唔怕買,睇淡就入bitcoin落bitmex short等收穫

bitcoin個價可以點分析?

有5個bitcoin wallet係6星期內入左133,000 BTC

當佢地4000一個BTC都成40億hkd

你Tg唔覆我仲以為你死左

等睇2000

有咁多人撑，一定strong hold，出年4萬2美金。

請問有無人知coincheck點拎返錢返香港

斃笑話6000見底喎,呢班戇鳩見到穿6000睇怕好多都恐慌性拋售晒啦

礦場停開了
成本價都沒了

大鱷繼續慢慢吸貨,吸一鑊吸唔夠嘅再隊冧個市一次再吸多啲
吸夠又越嚟越快咁拉盤等你追高
總之就係大鱷操控市場,而且冇政府監管

貪心既人就會輸

穿鳩左啦

嘩屌,話口未完,穿撚柒埋,而家Bitmex報價3789

穿左啦 我返家鄉啦 仲有錢賺
put bitcoin真係無友怕

聽日恒指可唔可以穿25000

慘

穿左3700

聽曰可否穿25000

操控垃圾價格